【鬼】美國右翼集會 撞死人嘅司機證實係另一州份嚟嘅（（（猶太人）））

James Alex Fields, Jr， 廿歲，來自 Maumee, Ohio，（（（猶太人））），現被拘捕。

大佬，做假做鬼都要做得好睇啲呀嘛，好搵唔搵 搵嗰（（（猶太人）））嚟扮右翼份子？有冇假啲

仲要係唔係Virginia州嘅人，係Ohio人

推

再推

近排睇左Bastille day果套電影，種族/宗教衝突好易引發

會唔會係想撞alt-right點知撞錯落班sjw到

根本擺到明係falseflag，想藉事件話全部右翼人都係殺人狂

今次就真係炒車啦

關人呀媽咩事

人哋成班右翼就係想踢走呢班（（（猶太人）））

你係唔係弱智，定係你本身都係（（（猶太）））

Trump2020

你係咪唔識英文
佢阿媽都話佢個仔去集會 有埋個司機同班nazi嘅人一齊嘅相仲話人係扮right wing

同埋條友住喺Ohio就唔可以去Virginia? 有啲激進份子俾人起完底 佢地係住西岸添

係milo個fb個度仲影到黑人參加個所謂白人至上主義集會

完全唔make sense

人地支那人識鬼呢啲嘢咩

Uncle Ruckus

邊個冇猶太人反左翼，Ben Shapiro已經係好例子
好鍾意睇佢串柒d SJW, tumblr feminists同埋BLM支持者

喂，家下佢撞死班左膠喎，已經超越咗「寸柒」呢個層面啦吓話

認為猶太冇右翼的人挭係唔知道 日里諾夫斯基 呢個名

睇黎有人撞車

撞死人果個唔係Ben Shapiro喎